東週刊係咪cls的 牛丸做封面

d mk妹爭仔都要好似明星咁放封面 仲好多故

？